https://about.gitlab.com

[gitlab web] (https://about.gitlab.com)


[i´m a relative reference to a repository file](README.md)

> Doña Uzeada de Ribera Maldonado de Bracamonte y Anaya era baja, rechoncha, abigotada. 
> Ya no existia razon para llamar talle al suyo. Sus colores vivos
@kofrann  ---> referencia a un usuario         
@aall       ----> a todos los usuarios            
#1             ----> La almohadilla referencia a una incidencia             
902a6cdb         -----> referencia a un hash           
%1.0    ----> milestone                   


:poop:



````javascript
<button type="button" onclick='document.getElementById("demo").innerHTML = "Hello JavaScript!"'>Click Me!</button>

````

````java
Scanner reader = new Scanner(System.in);
        System.out.print("Enter a number: ");
````

````ruby
(rand(4) + 2).times {
    a = rand(300)
    print a,"^2 = ", sqr(a), "\n"
}
print "\n"
````



